住得公屋都唔係有錢架喇 仲要學人用apple 笑死

macbook性價比低
公屋撚 比你5000蚊買部手機都好夠用
學人成皮野買iphone
成個月人工買部機都改變唔到係公屋撚既事實 何必咁要面呢
買xr更加係肉酸
不如留返d錢食好d 裝修下間屋喇

比你拎部macbook pro 同 xs出黎威得果一陣
人地問你住邊果時咪又係死死地氣咁答

你明我講咩既

公屋仔先有錢 停車場成日有跑車

我淨係明樓主係on9

你覺得帶左呢啲等於係威既
都幾撚小學雞

不過又係既 iphone好撚㩒用架
見到好多公屋撚仲用緊iphone6 仲要爆撚晒mon都唔捨得整 更加唔好話換

iphone6大機+長期爆mon唔整 9成9窮撚 我話既

睇左你舊post 屌你老尾啲牆爛成咁 不如打少兩句野 番多兩個鐘part time好過啦

大陸仲幾層樓收租tim

我乞衣黎架 用開小米

大把公屋撚揾緊3,40k一個月

依句中肯過開post嗰句😂

仲仆街 40k仲霸住公屋 衰撚過蝗

收皮啦你

有其他正常牌子唔用用屌米咁折墮😅

撚有錢咩 我南亞人黎架 你懂的

比個地址黎

乜apple嘢好貴咩

咩撚有錢，差唔多價嘅嘢係要揀隻垃圾牌子，唔係折墮係咩😑

咁apple都唔咩有錢人野

人地租租每個月都用緊兩部iphone幫人供樓啦，樓主未出黎做過野睇果一萬幾千好大咁